我現時自己肯做飯

嗚嗚嗚

狗飯？

悶極時自己肯大便

Yes made for you

係 俾你老母餵你食

癲夠未？

同你講嘢咩 傻閪

你老母俾我屌

你老母比我屌

走啦柒頭

求求你 唔好同條傻鳩癲
我代牠向你道歉 旗木卡卡西係弱智的

好我原諒牠

你講緊三和紅姐？

系

多謝你原諒紅姐

同緊你講呀傻鳩 爬文都唔識學人上連登
ohhh I’m sorry 唔記得你係弱智的
Ok yes made for you